[德國戰線] 夠5萬聯署就召開公聽會討論制裁方案，點解仲係得4000人架？

點解會冇人簽架
夠50000個簽名，德國國會就必須召開公聽會！

程序係煩少少，但係睇住教學就得架喇

唔該大家，程序係煩少少但係夠50000就一定要召開

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

Push

7/10

8/10

9/10

10/10

推，翻屋企再睇

香港人最強後盾

推

愛你

屌 好慘 冇人理

push